「錶撚入」「有圖」想拋光隻錶

想買caped cod 拋光布去抹下塊錶
但又好似話只適用於拋光面，唔係抹錯會好大鑊
咁dw錶可唔可以caped cod抹

DW就算啦.......

拋光貴左你隻DW

過

買塊布100蚊有找wor

錶戴得耐都要保養下架清

仲以為係名錶機械錶
入到點知係DW

尋找錶鄉的故事

樓主20 歲未

又唔見你保養下屋企其他垃圾

梳囉，窮呀焦計

梳囉，窮呀無計

咁講法，你幾耐冇被人保養過呀

女人呀隻錶咁細

係

唔好再駁嘴喇樓豬

拋完D coating 冇晒變銀色

DW就算啦 以為咩名牌錶

買過隻算啦拋光

認真 用濕紙巾抹就可以

你係塵同油 多過花

驚你抺走左層金色電鍍咋

拋光唔夠架，仲要抺埋油呀

石英錶都要抺油

一入黎見到dw仲以為係假膠

唔好浪費金錢